全部公墓員及死黑狗都不能移民到外國

留係中國

佢哋愛國愛黨
一定唔會去第二度做二等公民